[Minecraft]1.14.4 正版 純生存server 誠邀 長玩嘅Player 加入 [Lazy World]

[借朋友AC]

[新]24[小時]伺服器[Lazy World]
誠邀 長玩既Minecraft1.14.4 Player 加入 [Lazy World]
純生存開始.
冇MIC都可以入嚟
伺服服插件 : [如果有玩家提供更好既插件 可隨時加插]
EssentialsX [功能]
Vault [功能]
Residence [領地]
ClearLag [清地上垃圾]
CoreProtect [Check ID]
BetterChairs [椅子]
UltimateShops [玩家商店]
ShopKeepers [拍賣]

想Join嘅話入DC聯絡LazyKim. 留低 minecraft 個名
只限正版

discord :
購買正版連結：

咁多Minecraft ser

多唔多人，想加入

依家暫時有10個

因為啱啱開ser 陸續整緊啲建築

留嗰名先

有冇商店四料
我純想起野，但又驚畀人打爛破壞

四=料

Macbook玩唔玩到

直接入黎玩啦 ....

有齊晒 唔洗驚我地有保護建築物既插件

試下咪知囉